Очень небезопасное приложение
=============================

Привет, пирожок!

Если ты читаешь эти строки, значит ты заинтересовался безопасной разработкой приложений.
Ну, или тебя заставили :peka:

В этом репозитории ты найдешь код разработчика, который ничего не слышал о практиках безопасного программирования.

Твоя задача --  любыми средствами исправить уязвимости в этом коде и прислать MR с исправлениями.
Заполни, пожалуйста, раздел "Установка" так, чтобы твой код можно было запустить локально, если запуск будет отличаться.
Не буду скрывать, все художники воруют, поэтому за основу взят определенный проект.
Пожалуйста, давай заключим джентельменское соглашение, что ты не будешь гугулить эту репу, пока не справишься с заданием.
Ну и кстати, я добавила парочку уязвимостей от себя, так что посмотрим, сколько ты найдешь!

Что тебе поможет найти уязвимости?
----------------------------------

Не стесняйся запускать статические и динамические анализаторы кода.
За информацией так же можно обращаться к любым источникам, я рекомендую:

1. https://owasp.org/www-project-application-security-verification-standard/

2. https://owasp.org/www-community/Source_Code_Analysis_Tools

3. https://owasp.org/www-community/Vulnerability_Scanning_Tools

Установка
------------

::

   cd ilbrutto
   export PYTHONPATH=`pwd`
   pipenv sync

Вот так ты инициализируешь базу

::

   mkdir .data
   python __main__.py db-init

Вот так ты запустишь приложение

::

   python app.py

Дефолтные креды
---------------

После инициализации базы, сразу создастся три пользователя:

::

   Username    Password
   --------    -----------
   admin       123456
   JohnPizhon  Password
   Dart        BezVeder


Можешь логиниться под любым.


Дерзай!